睇美劇要用一季時間先明人物關係，是否正常?

睇got要兩季

Got半季夠啦

好勁